有無人試過用順豐寄信？

因為香港郵政好慢
有信急送到
想問大家
有無人試過用順豐寄信？

可以

你當佢寄文件喳
只不過唔係A4 size

最好試下黃店速遞啦

Local 文件，第2日到，
好似12/13蚊左右，有單號check 幾抵屌